亞洲完美女性身材係咪咁?

港女西面樣
架妹白滑肌膚
韓妹筆直長腿
台妹導彈胸
馬拉妹大屎忽

加埋就完美
有圖例子既話歡迎放上黎

加埋賓妹陣味

淨係要o架妹已經ok

港女西面

我淨係知鬼佬眼中
黑
大屎忽
厚唇
=亞洲靚女

仲要細眼

呢個ig 女仔接近完美

最緊要對鳳眼都唔講

我屌你老母

lizwenya

屌你老母專登隱藏左個名

細眼係東亞區專屬
西亞同鬼妹冇咩分別

坡妹

後天加工唔計

唔要港女西面=明禎BB

好撚豬